\begin{frame}
  \frametitle{Badspektralfunktion \cite{PhysRevB.71.045122}}
  \begin{block}{Badspektralfunktion $\f{J}(ω)$ charakterisiert Kopplung vollständig}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \f{J}(ω) = \PI \sum_i λ_i^2 \Diracdelta(ω_i^{} - ω)
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{block}{Niederenergienäherung der Badspektralfunktion}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
       \f{J}(ω) = 2 \PI α ω_{\t{c}}^{1-s} ω^s\pns, \;\;\; 0 < ω < ω_{\t{c}}\pns, \;\;\; s > -1
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{eqn}
     E^{\t{g}}_i =  \sum_i \frac{λ_i^2}{4 ω_i} = \frac{1}{4 \PI} \int_0^{ω_{\t{c}}} \dif{ω} \frac{\f{J}(ω)}{ω} \approx \frac{α ω_{\t{c}}^{1 - s}}{2} \int_0^{ω_{\t{c}}} \dif{ω} ω^{s - 1} = \frac{α ω_{\t{c}}}{2 s}
  \end{eqn}
  Dissipationsstärke $α$ proportional zu $λ^2$ \\
  $\rightarrow$  Energieabsenkung ist Maß für die Dissipation
\end{frame}
